探討成立「協助因反送中被捕人仕基金」

如題，我認為有須要成立基金協助因反送中而被捕的人仕，以實質行動支援被捕人仕及其家屬。要知支共打壓這場運動不外乎打、la

唔好推
未寫好 㩒錯制

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

I’m so on9